杜汶澤啲咁嘅冚家剷拖數狗仲有人撐

出佐名鹹濕爛口兼無品，自己錯還屌返人轉頭，道你老母歉，扮嗮嘢，自己乜撚料唔清楚乜，返你阿媽嘅狗竇上香啦on9

杜狗真係影衰嗮狗界